林鄭月娥：可否確保新聞自由？那麼請外國記者會、所有香港記者先保證不犯國安法

官到無求膽自大

請支持立場新聞報道：

佢覺唔覺得呢兩句野有矛盾？

新聞自由犯國安法

潑婦罵街

串到

即係佢認定記者一定犯法拉人未

兩者個關係係邊

I don’t give a shit don’t ask me fk

關撚事

納粹獨裁野心完全暴露哂

你唔掙脫鎖住你條鏈，我就保障你自由，係咪咁解？

兩者有咩關係

似係恐嚇多喎

喺佢嘅框框下面自由

香港政府口交部化

稱帝

即係如果有新聞自由就會犯國安法？

支那logic

唔好咁啦柒婆⋯⋯
你AO出身 讀咁撚多書
係到玩呢啲低級fake logic

好心佢唔好偷換概念，成日講唔犯法下就得到自由

言下之意即係新聞自由同國安法有根本性上嘅抵觸

精神病，點可以咁樣比較！政府係有公權力㗎，出緊香港人嘅錢㗎，

已經搲爛塊面做人

呢輪我諗佢好意氣風發： 仲唔整死你班香港人，幾百萬人反我吖嗱

推

上年6月佢真係死哂狗咁，呢幾個月佢容光煥發

可否確保集會自由? 那麼請市民不要出來集會

愈癲愈好

個龍門係你亂咁擺
然後你叫人射波要中龍

岩架啦 繼續

記者犯咩國安法呀
報導事實都犯法
CLS

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

自放棄自由我咪唔洗限制你自由囉

多謝林鄭支持攬炒

梗係啦：叫口號？拉！fing 旗？拉！舉紙？話之你白紙，拉！
而家仲有得用埋外掛 - 有合理懷疑就可以直剷上你屋企收晒所以可疑物品，凍埋你資產都得。一下子有咁多能力俾佢，發夢都笑醒啦

下

Cls

個動作想點

垃圾邏輯

國安法 > 其他所有野
就係咁簡單
即係完全獨裁極權

鄭月娥已經成為condom 中共迫佢夾硬做埋呢啲冇人會肯做既丑人 之後先肯放佢走
再搵個表面溫和派既人接班 氹番班港豬，有錢佬同外資

唔洗理佢講咩
由佢繼續刷仇恨值

而家都唔洗收埋

咩事 新聞自由寫左落基本法 係無條件擁有
依家變左新聞自由要有條件先有？ 柒婆又癲到去一個新維度

即係冇新聞自由

美國通過咁多法案，根本吹行晒雞叫班外資走。你估老共落下咀頭就會氹得番班外資？
幾十年黎，外資黎香港根本就係個意識形態同普世價值同西方比較接近，利用香港打入內地市場。大陸都利用香港吸收外資。

宜家肺炎搞到冚球鏟咁濟，大陸根本可以好好利用香港吸收外資，順便可以幫自己回一回氣。回完氣過幾年再收拾香港都未遲。反正外資都比肺炎搞到半死，美國都比肺炎搞到一泡實會同中國計呢條數但大陸偏偏反其道而行呢個風頭火勢搞死埋香港，美國佬順便送你一程有幾難？

至於其他外資見到咁既情況真係睬你都有味

至於之後會係點？ 做生意既野唔會停係度等你幾年。香港呢個場搞彎左班友只會走去第二度起個果場。益撚左新加坡同台灣。

串能到

屌佢老母...姐係問緊恐怖分子可唔可以確保人質安全一樣

最多俾距癲多幾個月，🙂

姐係國家安全比一切重要囉
新聞自由wfc
困然係攬炒之母

記者淨係中立 影相
可以點犯法
新聞又唔係佢地寫

係我製定既範圍底下
你有自由做乜都得

你條黨安法個范圍仲闊過你林病個閪, 要唔犯黨安法等於無野可報導喎

守國安法啫唔係100%新聞自由

媒體不犯国安法=跟黨姓跟黨走，黨指哪裡報哪裡

啲臭閪格出晒嚟

唔係矛盾
兩者根本無必然關係
垃圾林奠

聽落都幾周星馳。
某甲同劫匪講：你可唔可以唔搶我D錢呀？
劫匪回佢一句：得，你自己交出嚟咪唔係搶囉。

中共做法最後只會隔開晒中國同外國人
係一種自我毀滅走向

新聞自由犯唔犯國安法
好睇國安法有幾大程度上打壓新聞自由

做土皇帝啵

個法日日都唔同

開左崑崙銀行戶未

只要你唔行使你嘅權利我就可以保證你享有呢啲權利

個段字遮咗下半身，搞到好似無著咁

你放棄自由咁我咪比自由你

我明呀 但老共明顯就係好樂觀 keep住印銀紙 keep住用香港回血

國安法叫你食屎你遵守法律去食屎，咁林鄭就可以保證你有自由

講得好

禁制新聞自由去達成新聞自由

明天蘋果可以登白報紙了

那麼請政府先保證不官迫民反

咁樣會唔會犯法。
你守法嘛唔犯法囖。

想研究下點 先可以扔到柒婆落維港

你要新聞自由就要先被剝奪咗新聞自由

即係保證唔到

呢班垃圾仲記唔記得自己係「問責」班子來

學足曬口交部d技能

歡迎穿越到2020年香港

完全無任何悔意,鄭大媽已經返唔到轉頭

freedom is illegal

點解我會諗到百事有可樂

揸住雞毛當令箭

你唔食我咪唔搭囉 你唔搭我咪唔食囉

在支共眼中 原來人人都會犯國安法

佢已經癲撚左

佢掟你落去就易

嘩呢條臭閪好耐無見過

你如果保證接觸不到病毒，我可以保證你不會患上肺炎。
你如果保證你識游水的話，我可以保證你不會遇溺

喺籠入面可以自由活動
動物園都係咁
所以動物園入面既動物都係自由既

雖然生意佬都未必係好人
但唔難睇得出生意佬同小學雞嘅分別

即係話媒體從71起要全部人民日報化

佢真係已經豁出去

暫時都未有事 當班外資準備放風走果時就開始啦